[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [13] 真絲開post冇人信

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

[center]溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

清算名單：
1.Dr.Lee(イリヤスフィール)
2.有鳩千里
3.歐洲冰魂(Narita_Brian)
4.有錢課金無錢食飯
5.優吉歐
6.所有5星寶5人士

講笑還講笑
唔好咁認真

搵新圖開遲左 梳

貼老婆留名

lm，下次一定要清算你

真絲（有鳩）

又gay

LM

大家對我係咪有咩誤會
我係本台唯一正常人

點解好似冇乜新巴打加入我地
呢度就黎冇乜正常人喇

大部份入得fate坑都識日文，搵鬼玩台服

Mo架啦

啲人比你地班痴線佬嚇到唔敢上水

堆鳩難度煩過閪
磨撚死

入錯POST

有梅林之後啲關用腳玩都過到
係悶啲
不過都有人用孔梅都會fail咁解

係咩
反而白貞最可靠

台服未寶解

LM，大家午安

就收工
千里係人妖

就放完假

今日收咁早
btw唔洗咁大隻字嘅

唔好咁講，話哂絲打嚟

不過有鳩

起身都冇咗半日，其實同冇放假差唔多

有冇人出黎隻揪 我一拳一個

1拳1件歐洲人

大佬，我6半就開工喎

絲打有鳩咪人妖囉

如果用雙頭龍呢

新post留名

點解會有我個名

洗唔洗我CAP返圖POST出黎

10月6日(週六) 0:00～23:59

謎之女主角X〔Alter〕、西行者
「2018情人節PICK UP召喚」限定概念禮裝
「★5(SSR) 可愛柑橘巧克力」
「★4(SR) 巧克力天使」
「★3(R) 美妙時光」

繁中版都要跟b服咁將三藏改名？

改咗名即刻棄驚

乜撚野西行者

西痕者

好耐無見你上水

係西痕姐

改咗名呢各位巴打要轉日版la，呢度變日服po第二分流

不嬲台服低成本冇人做校對
次次Copy and paste就算
你估和諧多野做左會唔會做

咁都認得我

佢係人都記
變態佬黎小心啲

係咪有誤會

我諗都無事嘅 下面圖都無改到⋯⋯

應該係

我原本打算引用千里個回覆
引用錯你

Ip60

Ip60 >>>>>智將

講真
以我鷹眼a++++嘅固有能力下
Ip60 已經夠用

亲 死圖呀

咪又係個張

阿福X伊莉雅

唔同

留個靚名 冇活動打好悶

想快啲到星期五，等睇啲人爆炸

我都係

想睇醫生爆死

爆死佢可以準備賣咗部新手機

未買呀就係
爆死=要繼續用部殘廢機

自從中左山翁之後就覺得勁不安

會開台抽BX?

會就會

lm睇爆死

應該都會

點解我會中山翁⋯⋯

又有台

諗緊抽卡之外搵隻game玩住抽

你成十pack有排抽啦

就係 所以淨係抽卡會好悶 到我黎講

邊刷書頁邊掛機升文雞姐

文西好正

文雞唔係文西
我地搭錯線

抽卡已經抽到好似抽友情咁

100,102,476,115
求好友 長掛絆 QP 禮裝

打番上7e qp

今次唔課金 只求寶一狂x 有就心滿意足

我覺得自己真係唔貪心 大家點睇?

淡出抽卡界

你講呢句野個樣係咪咁「 」

我覺得抽到狂X已經好過份

點解

其實當你覺得如果一兩pack唔中就已經係正常事 你就會明我諗法

都冇野想抽
起碼去到ccc先想抽2030同金閃 有排啦

我相信只要有大奶奶你一定會狗衝

咁多大奶奶邊度抽得哂
要想但未必抽嘅應該有passionlip同殺生院

有幾多飛

由我6pack之中山翁就開始咁諗
之前我覺得1pack唔中已經唔正常

到時應該儲到符+石有1單左右
所以都唔大期望 中到就滿足

祝大家輕鬆中狂X

對狂X冇乜興趣，但想抽印度仔禮裝

想要士郎禮裝

想要阿福送嘅朱古力

只想要櫻禮裝

印度仔都唔駛抽

各位歐洲GE朋友你地好

我係來自非洲GE地獄黑仔王

同為非洲人留名

你係歐洲人清算名單度WOR

Drlee is drlee

#22949

我弱智左
呢張係送咁好 咁我慳返黎抽狼王了

非洲嘅朋友你地好
我係你地嘅猶長

終於試到廿回內

勁

都係挑戰唔到雪音定雪兔13回殺
佢用黑貞過 有得吸星又有龍之魔女加成隊攻
諗唔到可以點用黑狗超越佢

可以試下黑狗美游玩寶具流

或者裝粒集星裝玩爆擊 ?

佢唔係呢度啲巴打黎
但同你一樣都係歐洲課長

其實黑貞點可以咁快
成日都要等佢回招一技先有輸出

寶具流=慢打
用過吸星禮裝 都係同而家差唔多

放棄 始終黑狗算係生存向單挑角
同梅林相性黎講都係黑貞會夾啲

但佢有兩張爆擊卡同已經足夠一round 帶曬三隻
又兩藍兩紅一綠卡 又每回有保有技回np 寶具連發都高過狗

冇4060

佢極限挑戰姐 普通都夠過關啦

黑貞最高

（寶一）

寶一已經係我呢啲非洲人嘅極限

伯爵?
你當佢死?

用決死嘅覺悟抽到寶5

伯爵個次係意外黎
邊有咁多意外啊

十抽寶一

腎仔又黎攪事

po主清算list

算啦 冇人想知 唔好9UP

咁都比人負皮

再負皮再post

賞心悅目

又負 負your mum

成班都痴線嘅
有大奶奶唔丁去丁有丁嘅
真。GAY POST

成班G佬夠薑出黎隻抽
唔好淨係識單單打打

核凸
毫無美感
得個淫穢感
負你咪負你

你咪又係痴線佬 係度笑G佬
讓你2手2腳都驚打死你
利申 今日唔小心做左5下掌上壓 家陣好大隻

原本呢度鍾意女人係小眾
潛先

唔關事
唔好睇就係唔好好睇
噁心就噁心

得個淫樣賣肉搏屌姿勢
好難唔負你

又準備開活動

個波大過頭真係唔明有乜好睇

你覺得唔好睇就係唔好睇

戰神千里進入PVP Mode

唉 當我冇講過 廢事煩

大奶奶無問題 但你啲圖太色情 毫無美感

都係阿福好

上水了

早晨

150box想weak

weak到入左台服

刷到眼花入錯post

Gay佬台

始作蛹者

咁都燒到落我度

你最好快啲捉翻千里上水

你地趕走佢喎

No地，唔關我事

成班基佬
我呢啲非洲正常人真係買少見少

點解我地呢邊咁多gay佬

你地gay者
我最撚正常

入黎睇基佬

樓上全部都係，包括U

九龍

世界大戰抹黑宇宙了

Can you feel？

個維修通知冇講更新乜功能，唔開350格倉邊有位放果堆禮裝

訓醒

等3倍大成功先食

靈基變遷la

遲！

第一次情人節d禮裝仲係到，好阻地方

你會換曬所有角色朱古力？

大奶奶呢

開哂後宮

修羅場

上次個D好食左佢
唔係今次會冇得換

上年已經係揀黎換

過咗event完全冇用，諗住下次再開就即刻有禮裝用，點知阻住好多位

大奶奶比中共BAM哂啦

呢種畫風唔啱我

呢個吾王靚喎

睇翻啲圖，終章真係好正好有史詩感

唔好迫我
前排先清完一次

好想快啲可以睇動畫睇下MASTER點樣打醬油

Me一拳打爆蓋提亞

屌，呢張咩圖黎架
我明明up呢張

清la

屌 上面金鋼棒

好彩拉落黎果陣冇人行過

上面啲圖冇乜野姐

唔係你果堆

大佬，我搵極我電話都冇個張圖
我係唔係日光日白撞鬼？

我知啊

點解你電話有張咁嘅野

遲下白槍雙up抽唔抽好？

見人哋話雙up好似好撚伏

真係唔係我架張圖
連登係咪玩9我

雙UP多數都唔好拉喇
本身都夠難中

得啦 無人在意

曾經試過FZ池復明，點知出極都係大帝，以後都唔信雙UP

再之前係情人節抽C狐，點知寶五嫁王都未出

C狐孔明雙PU抽到寶二都係失明

果次個日替次我都係抽極都唔出孔明，扯火棄咗幾日

我術池想抽c狐
結果變左石門16陣

你有冇準備祭品抽BX

Dllm又搏清算

長放隻bx figure 係自己檯面 每朝起身都𥄫下佢裙底先刷牙洗面

我覺得你著住女子高中生服抽應該個效果會大D

女裝開台抽

會唔會反效果

呢隻

其實如果雙UP係2隻都同等想要
咁抽雙UP係好過單UP

冇錯，你兩樣都想中咪抵抽，想要某一隻都你都係等單PU把啦

第一日抽返五張農具等雙pu

有冇人想買呢D

你教我點樣問我以前中學女同學

「唔該 我想問下你以前中學套制服仲係唔係度 哦無 我想著下你套校服姐」
定問現職中學生
「妹妹 可唔可以將你套校服俾左我」

呢種咁癡漢嘅行為完全唔符合我身份

狗哥件白色hoodies好型

你連對白都諗好啦
扮咩正常

去校服鋪買囉

唔好踢爆佢啦

我人在澳洲可以點比錢

真係買？

問下姐 可能我有其他野想買呢

可以裝PAYME碌卡比錢
寄澳洲既我要到時落POST OFFICE磅磅

佢到個陣我都應該返左香港

到香港都1月了

問下我fd可唔可以借佢細妹套校服先

淨睇呢句仲以為你想做乜

記得佢細妹幾靚女

個女一早有男朋友啦

我係你個fd就會你還個時用紫外光燈照一照先，有咩唔對路就就地燒咗去

個post真係好多痴線佬同變態

係

繁中要等成年先至再有得抽黑貞 太遲玩錯過咗

我鍾意黑狗多啲

GAY

我下次要寶五（應該

型棍 我同佢100%似樣

你咁瘦，唔好咁啦

一聽就知係排骨四眼仔

死啦 你班仆街

要校服？

你有留係度？

我身型同狗哥一樣 身都唔洗度

呢到咁多癡線佬，係咪好快 fate/game over

得一個係癡線佬

大課長 我要寶二夠㗎啦 快撚啲復刻啦

一拳七隻dr.lee

邊位巴打隻黑狗大腿換走咗
我以後抱乜過關

癡線
成班課長 唔係追寶5就要寶2
點gun

本王容許你的無禮

我del左千里fd 你加我is ok

我一拳五隻咋巴打

求id
公司block咗google drive上唔到去睇

100100271883

好似係

已經掛定

用千里做祭品，召喚新隊友

唉 退出

快啲更新啦 打QP打到好撚悶

你正ac都唔需要大腿啦
幫下人好無

我地唔再係朋友了

聽日先維修洗唔洗咁急

add咗
求大大們carry

Accept 了

咁我del埋你分身

你想del咪del囉

我死靈法師

提早SHOWOFF下張禮
因為開波個時就冇人會用

屌你 真係煩過女人

換到果兩張之前都應該會用住佢先

由佢 當冇事發生

點解成日錯手del千里

咁你要我加你正身定分身

錯手（笑）

佢實係錯手啦

寫做錯讀做順

換到果兩張即突咁就+9

我都無del你分身
你要換人個陣就同我講

早少少搬完之後去刷心臟

上次我上上下堂衝左出去台前
個個以為我糾正professor
其實我出左去叫佢幫我抽卡抽5星

🤙🏿🤙🏿🤙🏿

當然要留

今日開始著到星期五唔洗交俾我
Ok?🤙🏿🤙🏿🤙🏿

唔好抱咩期望去刷，呢關睇掉落率其實普通，當然歐皇例外

冰魂=歐洲人
係人都知

冇睇id回 非洲難民只好繼續用歐皇好友

係 跟唔到佢地

呢到咁多癡線佬嘅

我都好非

巴打原來平時好呢味

衝Level，拎返果張乜鬼禮裝出黎先

非係邊？

嫁王船長B叔終於改模組

抽唔到月神

禮裝350夠唔夠用啊

我

唔否認

愉悅

頂，你原本都冇打算抽
你只係想要張禮裝

連禮裝都抽唔中，所以好非

仆街
平時咁歐咁樣叫非
我去跳樓投胎做人好過了

冷靜 唔好跳住
交左套校服俾我先針
Ok?

CLS

屌哂你地班歐洲人日日係度叫春
如果我今次抽唔到狂X 我就DEL撚哂你班撚屌歐洲人
等你地繼續小圈子叫春

利申 發窮惡

Ok

G CHI

我比較需要更多靈基位，就爆位唔敢打種火

你咪係撚屌歐洲人一號囉

你係撚屌歐洲人二號 唔好扮

神呀
如果1符中到BX我就DEL DR.LEE做祭品

有雙倍大浪費都唔姚

跟 我冇咁大貪 2符啦

跟

好

歐洲先會不停雙倍，我黑人黎

咁不停係最後果下雙倍算咩

唔要你個套慈幼校服

唔好提，我經常發生最後一野先雙倍

果日專登食到得返幾萬EXP就升完，塞3張銀種即刻極大

真面目

升LV又有多D FD子位

理論上爆硬體不過提提你地記得清體
27號2300維到28號1700

你地有幾時係當過我係正常人姐

一黎冇人ADD我
二黎又比人DEL
啲FD位有咩用

計到盡唔好蝕俾佢

你抵DEL 歐洲人無一個係無辜

18石係咪唔想要
發家致富
全靠維護

好似冇
因為當你係正常人係唔正常既事

係你地逼到我癡線架

最近打緊子孫根

但我係比歐洲人DEL 嗚嗚嗚~

伯爵池爆死
文西池爆死
C狐pu都死埋
我仲可以講啲咩

人地抽唔到禮裝都話非洲
咁我今次唔跳唔得啦

交低套校服俾我先呀

啊！！！！！

之前冇抽美遊 後日要抽番張5星櫻俾弓傻用

弓凜
武藏
師匠
弓凜
伯爵

有冇得跟隊架

啱啱C狐爆死左

你咁重口味架

突滿黑杯=王道

突滿黑杯

有神快拜

一張黑杯都冇 同埋弓傻玩連射加np回收禮裝夾啲

我都係決定唔出聲

我450日先中第一張

我del左千里好友了
可唔可以交俾我

扮工中？

真係做緊野

好想食下午茶

Go

GOGOGO!

好想食學生妹

想下好喇

大佬
食下午茶呀

唔係食學生妹

中學個陣食學生妹當下午茶
利申FF

ME中學男校

男校真係
青春會少左啲野咁

你大白沙 大把女啦

已經唔係少左D

係少左好多 ,好似係

但你都會多左啲嘢係 度

有冇gay故聽

搖搖兩鳩點點龜首shake shake相交 你我那怕荊棘舖滿路
替我解開腰間的鈕扣 從後來懲罰我
情同兩手一起加速一起急促 KY屎汁怎可分我或你
你射了我 我射了你
日日互射十萬遍先收夠籌 朋友

都話左呢度係G POST

我都係轉台先

估唔到你地會搵到 G 己

冇
不過我F5果一年
傳說出現過男廁四腳獸

有幾奇 六腳都正常
見到八腳馬獸先出奇

轉成人台

話說你都係佢地同類

佢地感情日益深厚

八腳已經係神獸

好奇一問八腳即係點

第二嗰個最開心

我只係對可愛嘅存在冇抵抗力

你又知

男人x男人x男人

齋校係咪特別多呢d

利申: 讀男女校

佢肯定試過

試過又話你聽咩

係咩

等我搵返你啲○○言論先

因為前後都可以享受之餘仲可以幫第一個打JJ

其他位置做唔到

3個人唔係得6隻腳咩…

Fate / Gay Order

第一個要趴喺度，好似

Diu痴線

我嚴重懷疑你冇試過都見過

一有gay野個post就會推快咗

點解要趴係度？

呢到成班Gay佬

利申 正常人

正常G佬

我lolicon

要承受兩個人重量

清算名單就嚟要改名做gay佬名單

me正常人
凛b

多謝巴打詳細解答
睇黎你好熟喎

me正常人

有合理理由懷疑你做過第一個

有無人可以解答到我 點解我到咁大個仔都未掂過女仔手

行出街好多女

我試過搭扶手電梯個陣掂過對面方向女仔隻手
但無feel 所以唔計

no la

佢男校
唔好提啦

你鍾意男人架
緊係未掂過女仔手啦

屌你 唔係gay
真心想學溝女

想「學」cow女已經係敗筆

Your face your fate

我想等有人完美示範溝到個女仔返黎 得米之後我再用返一樣方式去溝個條女

你叫我單上我真係無能力 要有人示範

又話咩冇能力擁有一個人
偽毒仔

我無能力係指上面咁

溝女冇得學，每個人個性唔同，反而諗自己有咩獨特之處，可以表現比女仔睇

阿媽隻手呢？

你係唔係成日去掂啲女隻手

唔好講cow住 如果想識女仔朋友的話首先你要隱藏你lolicon同扶他嘅癖好（我冇批判性質）要扮到自己係正常人，你可唔可以勉強自己做到先

所以我要半個都得呀
可以3人遊戲 我要 佢玩正門都得
不過我問親個個都唔制咁解

變態

我宅男唔敢

偽毒扮嘢大會正式開始

。。。

愈黎愈痴線

前提條件要一樣

好不安

你講得出你一定做過

渣ga 搭扶手電梯大把機會
摸完之後再人廁所
或者去完廁所先摸

我終明點解個post咁少人。。。

俾班痴線佬嚇走哂

因為呢到只係歐洲人同G己圍爐嘅地方

點樣先可以有同女性交流嘅機會

自從中學畢業返過3個月pt有同女仔傾過計之後返到而家份工就無同過年紀相近女仔講過野 我ive上堂都係全男班

有乜咁癡線
錯嘅係社會

上網搵女仔傾計

網上得女仔（有鳩）

我乜人都唔會信

我老婆同前度都係網上識

香港人太保守

唔會信
全部都係（有鳩）的
唔好呃我

你先係真歐洲人

咁你唔好信囉
返入房睇住J圖HITJJ算把啦

我覺得Dr. Lee對（有鳩）反而更有興趣...

我都係覺得咁樣適合我

其實都係做返自己先最開心

我唔想勉強自己做自己唔適合嘅事

我都唔知道 至少現實世界可以令我心動嘅異性已經好耐無遇過 男性就直頭未遇過啦 可能未來有都唔奇 未愛上過一個人 我都唔知自己真正取向

你覺得千里巴點

信唔信唔重要，只係想講好多途徑都可以識女仔，唔好局限自己一定要點行

我有個fd成日話: 我xxx要人介紹女仔咩 ............. 結果到而家都係單身

淨係鍾意二次元

我又唔可以肯定 因為我真係未係現實試過鍾意其他人 只可以講我係未遇到

維護完之後送18石

我應該都幾張麻婆豆腐

只想要一張五星禮裝

我其實原本都係打算將個post由gay話題拉返出黎 先開呢個話題
我本人就真係無好強烈嘅意欲去溝女 因為其實係我未遇到個我真係想用盡力想去認識佢嘅人
雖然途徑係多 但我唔想發覺到時識到個女仔返黎係我唔鍾意 我其實最怕唔係傷害到人地 我最驚係自己受傷

我之前話我無資格擁有其他人 只係用黎包裝我自己嘅懦弱

End topic 了

返黎fgo

可以用下半身思考

偽毒可恥

我就係唔想因為呢個原因而導致自己會受傷

醫生個心態真係好惹人生憐 （not gay ）

完全明白，最初我都係咁，又驚失敗

祝你快d遇到會心動嘅對像啦

根本係完全主導喎

但係過程愉悅

goodjob巴係post入面嘅人生贏家

Diu死偽毒s

燒死佢地

我現實之中又真係未遇過可以呢方面干擾到我思考嘅人

真正歐皇

課金都買唔⋯⋯買到其實

都係下半生有個伴，贏家仲差好遠，我都好想課金如浮雲

生活充實就夠啦

能夠有個可以一起行落去嘅伴已經好好

每日都好充實，其實FGO只係副業，正職打白貓，一陣返去要幫老婆協力刷石

橙過返工

cow乜女 留D錢去課金算啦

唔係課金，係課肝

屋企附近得7-11

中秋個優惠唔知完左未 你都可以去睇下

咪臭係

我實踐緊啦
你地一隻寶5都未有就收聲啦

點跟

惡撚到 我寶一黨既

咁你齊角寶一未

呢到班歐洲課長好惡

我冇女唔代表我寶五到喎

唔見你奶光嘅

冇女都唔代表有錢課金

我冇奶光呀仆街

有老婆有囡更加冇錢課金

適當課就好，陪老婆緊要

agger

歐洲人又逼害非洲同胞

已經成為日常

後日5點開始會深潛

醒目

又到我表演

@dr.lee

醫生今日串過馬撚 點同你玩

想射射 who j

呢個陣打伯爵活動第六關過唔過到
過咗十二點就有齊三個令咒
理想中目標係一個令咒打一關打爆哂佢 除咗高難道

呢個陣已經係我最高lv嘅英

你保到最後隻伯爵入去見天草=贏了

呢個排法係咪最好
我唔知點打條大龍好

有啲三星應該會好啲
不過你應該冇升

有升清姫
我淨係升女人

態度正確

岩呀 男人有2個就夠

一星殺嗰個哈麗 好似咁叫嘅女人都有升

蠃多一隻狗一招寶具

Sorry入錯post,ME出返去

繼續FF

咁快完長草 雙修真係好充實

你歐王扮咩

又要番工啦

今日我返學

有冇女同學？

IVE工程 part time day
你話呢

冇可能
IVE一定有女同學

同班真係全男
全部同我一樣都係一邊返工一邊返工嘅人

又開始扮工

無野做咪好

忙果陣忙到PK，得閑果陣就悶到死

其實好多工都係咁

大家早晨 ...................... 好眼瞓

蛇王去訓

收工未

間唔中扮肚痛係廁所瞓返10分鐘，但係好唔舒服

用一個令咒打過咗第六關
但第七關嗰隻大鬼打唔過

抱Dr Lee隻伊莉雅射爆佢

淨係可以抱電腦隻伯爵

用我隻黑狗好過啦

做咩唔練啲非洲戰神
非洲孔明：安徒生
非洲紅卡buff；莎士比亞

利伸：非洲人唯有用下欄嘢

安徒生+莎士比亞=劣版午餐肉
安徒生同孔明2個種類黎

自爆

安徒生雖然冇得補np
但寶貝有攻防buff，同自充50np，對失明人算ok
非洲人唯有係咁

不過最大問題係80%機率，黑起上嚟嘅話⋯

認緊俾唔俾聖杯俾左英雄
再重火力啲

自爆弓每日瓜柴數，羅樂林拍馬都追唔上

忘記咗，咁用C媽插死佢

我都俾咗一個

未抽到

淨係會用女人

C媽都冇，究竟有幾非
之前中秋送啲友情抽曬都冇？

抽哂啦乜都 乜春都冇

c媽係咪破戒符個隻

嚕嚕迫卡

除非剋職…我相信騎金時咩都車得死

雙術csor的話

寶具當普攻用

前提要升好技

突破天際 btw90左
100就有保留

寶具自帶回NP，疊OC狂插

所以寶具傷斬左半

非洲救星，冇伊莉雅大炮唔使驚，有C媽夠鳥

嗰時冇玩，冇攞到
唯有等出年復刻

呃人既

今晚維修到聽日，提提大家記得清AP

廢青終於起身

更新後就可以簽名
寫咩好

寫清算Dr Lee

咩野簽名？

個名下面多行野俾你寫

正喎

我會寫：歐洲人無個無辜

夠唔夠位寫咁多字呀?

應該唔夠

諗吓有冇簡化版

最多23個字

抽極都非洲，移民冇回頭

就咁劈柒dr lee加冰魂有冇得諗

點可以漏咗你

我非洲的，不了

我幾時可以post返大奶奶
忍得好辛苦

其實我冇所謂的，我冇開自動Load圖

人手了

入手

見到後面啲角全部都係細蚊仔

恭喜牙，Dr. lolicon

唔明你意思

無呢個人

有咩留返同呀蛇講

思想入罪

如果係psycho pass入面 dr lee應該一早俾人捉咗判終身

犯罪指數:999999999

好似龍珠咁指數太高會爆鏡

正身打哂成條體先得一粒棋
是咪ON9

我覺得大家對我有好大誤會

最大嘅誤會就係你以為我地有誤會

打乜

有冇人打緊日版個event嘅高難度第4關呀?
卡左好多次，打淨豹人就唔夠力打
有冇咩組隊推薦?

做乜鳩 有日服post走黎台服post度問

打周任要打棋

好彩你講起 差啲唔記得做

我打十三場得一粒

龍同鬼魂去邊度打好

有預感開左簽名系統
只會見到一堆
「xxx係我老婆」
「最愛xxx」

cls

今日騎職修練可以做幾個任
鬼魂去六章晚鐘打(山翁住個度)

呢個網有KEEP住update

出自巴哈，唔一定係最優解

廢GA
成日諗住用最低AP完成任務
可惜成價比超低
我就一定夾埋掉落好既關卡一齊打

我打咩關都唔掉

好似今次任務咁
龍同騎棋就直接打40AP騎關(星期四)
3場就KO啦

活動會唔會都有得打？
有既話我會等埋活動先開始

刷書頁刷撚左十幾日
刷撚到個人可以悶到訓著

可能有，但要自己查...

咁開左活動先算啦
冇就等星期日一日清晒啲任

唔一定齊
到時冇得打就更加浪費
書頁會悶咩 都算做好刷既銀料

重覆咁做同一樣野
就算素材幾好
點都會悶掛
同埋至少5，6場先一張

有諗刷唔刷渠蓋
12ap一場仲慘

試下刷其他實用料先
2-3張圖換住刷好冇咁易審美疲勞
我依家膽石>子孫根>爪換住刷

渠蓋我會打聖都市街

膽石邊度刷

咩係渠蓋

英雄証

得12.3%左右跌
唔好太大期望
不過可以順便刷種子

今日做乜推得咁慢 ?

開哂工 ?

長草期
聽日情人節活動一定會推得快啲

清算日活動 又可以清算D歐洲人 真好

突然發現武藏好勁，NP率好寶具任放，劍職吸星普攻痛，自保技爆發技都有，仲要紅卡

會唔會係做壞咗

今日打左10場左右出左兩粒

都要1技開左先做到

劍職曉吸星，比起同類型爆發嘅黑貞更有持續輸出能力，各方面都好優秀

屌
用哂兩個令咒都過唔到伯爵嗰關隻大鬼

用伯爵唔夠打咪用大腿隻黑貞囉

我連關都未過哂呀
要用電腦隻伯爵

同做壞果堆比仲有段距離

例如？

劍蘭

淨劍黎講 沖回 劍蘭

最近風向變左CC

劍蘭就算吧啦
個個都吹到佢勁過5星咁
事實上佢只係用落爽快度高

其實係幾爽 又吸星又打星又自充
利申 自己突滿左 但得寶一用唔落手

雖然劍職設定上係最強職階
但係遊戲入面強度只係好過殺職
更加唔可能同弓騎狂比

呢個遊戲最強係術職

最大問題係劍蘭唔夾藍卡體系
佢本身3招都係攻擊技能
寶具又冇滅氣
即係打高難易死又冇可能玩單挑
周回就大把人取代佢
所以見到台仔成日吹都唔知吹咩
不過打得爽係大哂既

邊個劍蘭打手係咁比負皮

咁除左5星之外 單體劍又真係少之又少
你要考慮埋非洲玩家

大家記得清體呀

凱撒

肥宅

一隻龍娘搞掂
又一個傳說誕生

換好禮裝等聽日

劍龍娘招3技

隻野仲難用過劍蘭

冇撚晒心情玩

非洲人用劍職好似得肥宅同小剛

又做乜

到宜家都抽唔到任何女角saber lancer

德翁都冇？

冇

呢度某個課長都好似冇

千里終於有機會恥笑番佢一次

啊！！！！！！

痴線成日都有得笑啦
技術流>>>>>>>>>>>>>>>>IP60

次次講完野都dead air...

IP60 >>>>>>>>>>技術堅流大師兄好無

又話唔係同一個人 ？
痔瘡發作呀？

想問下開左蒙羅麗莎交換權會唔會冇左野餐嘅交換權

兩張野都唔一樣你話呢

但我換左兩張野餐就冇左

話說前日 隔籬前輩去完澳洲返黎 俾佢發現我中午都係食老麥 之後話帶埋我出去食
好事定壞事

那個它彷彿仲存在咁

都係好事黎嘅

完左交換日期
又要浪費金方
btw我玩左500日都未有一粒金方

賣活動4星

佢想玩你屎眼

我想玩伯母

發現最近唔少人對係澳洲讀書番黎既人有誤解 我盡量解答

千里

唔係有成一年咩
我個acc都冇玩過一年

是但啦～
我淨係知我連讀都唔想讀

90日

想問下會唔會有下次再換

活動4星好似無金方喎

Dr Lee想推人落坑

想陰人

等番年應該可以用金方換

Diu，又要等更新

冇野刷

係時候拎番隻崩3出嚟玩，睇server悶到抽筋

有冇人有興趣十月中台服隻brown dust

btw,係咪有直播睇抽

有冇試下新game老貓? 見個post都好熱鬧

唔好玩

個操作冇白貓粒膠咁順

抽唔到空律，已棄，轉玩日服
ac已買

Me都係日服

最衰我買ac個陣日服空律已經下咗架，唔係就一早抽爆

人品唔好，連抽都冇得抽

Dr. Lee幾點開

8點

all in?

應該係 黎緊都無野想抽
新宿系列同CCC無乜興趣

今晚寶5誕生

祝你10抽寶5

用曬石就算 我12月有隻人偶公仔想買
5萬幾羊

1:1

1:3

有冇圖望下係咩

有冇圖

去日本睇過呢啲人偶實物 係幾靚
之前一直未有岩角色所以未買 今次終於可以入手

點兔
又係loli
btw玩呢類dolls係勁燒錢

搵定啲衫買先

d衫都好撚貴，
油王

我個個月本身都用二千幾蚊買figures

已經預見到Dr Lee買返屋企之後會做嘅事

乜都唔會做好無

祝dr.lee10單寶5

我都希望可以10單就中

ios有得更新啦

早更早享受

10單寶5，呢個機率都算幾好

接近期望值

就係

好想射阿福

1/3真係好撚大隻
真係一隻就夠

成套幾錢

買doll可以日日揭佢裙仔

好興奮好期待

又點

個箱 1K
隻野 日拍BID返黎 3K左右

𥄫女仔裙底係我天生嘅使命

呢位變態佬又發作

日服三四個月就收左皮冇曬人玩

只係我對生命探索嘅一種

又唔算太貴

隻野依家全新賣緊14K,二手都接近一萬

但我好好彩無人爭BID到隻二手2K幾返黎
收到返黎仲有張日本中古鋪貼紙貼住,賣緊10萬YEN

咁快有得更新嘅

點解呀

好好彩

見啲畫風幾正

受左咩刺激

唔好呀！

佢琴晚都話想del game 唔知點解

Del game還del game
幾時先可以俾到套校服我

del game是為了課更多的金

跌唔到渠蓋好閒姐
你俾套校服我 我就借啲歐氣俾你 場場跌三粒

仲掛住件校服，係咪真係今晚著住黎抽

*訂貨到貨通知*

親愛的顧客：
感謝 閣下對本公司的支持。

*伊莉雅（校園水著Ver）=1/7-figure-FotsJapan（64475）（99）*

*將於今天五點後到貨*

請蒞臨本店取貨。謝謝！

終於到了

唔番工都睇你啦咁

永遠懷念

返黎呀

其實你知唔知咩事
你識得佢

我冇天眼通點會知

錯 係天眼通!

我決定自行清算換返大家嘅不作死巴返黎

你著女高中生校服直播抽就可以召喚到 (好似係)

認真 我決定清算自己

快

係咪8點前會裝返呀

抽埋先

an都有得更新

多謝提供情報

我願意用醫生10單寶0狂X黎換返不作死回家

1730先收工
扮工扮得好辛苦 有乜可以打發時間

扮工扮到將份報紙由頭睇到尾再由尾睇返上頭

我就係將兩登今日嘅post loop左一次

cls

再堅持一陣就開Ser

如果唔係點做癡線佬

開game玩又太過分 多數都返工頭一個鐘 lunch 收工先玩

我用qoo裝台服，google play認唔到個app要我安裝

刷箱果期我拎埋部6返去光明正大咁刷

我張枱係L型，電話放係則邊，一路做一路㩒

我個度無乜私人空間 企起身或者生高少少已經乜都睇到

其實有經過都會睇到，所以要較暗d個 mon

我一直較到最暗

唔考慮用防偷窺貼?

一陣間又要見到啲歐洲人曬命

好想做歐洲人

好想曬一次命

夠鐘就潛定水

陣間只會用呼符抽禮裝

因為我好多時都要好似中學生咁靜靜地放檯底撳 今日老細出去做野同隔離位無人先光明正大 所以成日打錯字 好似之前ip60咁

遲下換電話或者考慮下用

你就好啦，我石又冇呼符都冇，想抽一下都冇

只有等1號用方塊換幾張呼符先有得抽

抽伯爵用晒d野了

我非洲人冇錢咋

U歐洲貴族黎，得閒就課兩單抽嘢

希望20抽中5星櫻禮裝

見到今個月卡數我後悔了

閣下有以下交易:
$618
$618
$618
$618
$618
.............
.............
$618

我伊莉雅個期都係

後悔課太少？

仲有廿分鐘

我仲有50分鐘

要找6000 可以收集定d樹皮

當畀家用老婆駛啫你地

6000就食樹皮 咁我應該個個月都食樹皮維生

現實果份可唔可以當比左

窮苦人家

一個月比兩次家用，個種感覺真係

6000
有冇抽到寶5

呢度太多五星寶五歐洲大佬

寶1

十隻五星寶一？

+歪出大公 冇了

下次會歐番

但求僅有嘅石會中迷之女主角就得

已開Ser

跑狗中

我計埋figure週邊野同加課金兩樣非必要開支姐 以前仲會買bd同cd 窮到食樹皮

我係cd同小說支出大，課金就好少

仆街 歪左船長 仲有冇機會中狂X

5符大爆死

10抽中左

終於做返次歐洲人

我都中左狂X喇 今次中左船長+狂X 肥肥喇
終於都做到歐洲人去迫害D非洲人

幾多石

等埋今晚嗰18粒先一炮過嚟

根本成班都歐洲人

2X符

唔知邊個10抽寶二伯爵

抽埋最後一次十連 中多隻茨木 FEEL到今次一鋪用哂D運

我想死

好快就寶5

第4次啦!!!!!

你知唔知我係無課呀
係無課呀
我要3隻寶1都唔佢呀

就黎寶5貞德 仲唔係高難度大腿之一

期望今晚醫生開台表演

你冇課都好小小，新年日版我課左福袋，點知白貞變寶2

原來任務果度開多左個特殊 有好多石拎

Binc

燒死我啦
好爽

發覺多左寶具lv係卡面但又冇日服個icon

我夠膽講 今日呢度冇人夠我歐

喜報
三藏無被改名

你知唔知道我見到金卡呆一呆
正面見到天秤有少少反胃

果時日伏一更完呢個版多百幾石 好似

拎多左80石 抽多左3次十連 中左白槍 紅尼祿 黑傻

之前800萬送8符+登入1符全ALLIN
戰果:情人櫻x1 老虎x1 美杜莎LILYx1
終於有金槍啦

勇者 抽故事pool

係精神既

全部限咁勁

情人pool有劇情限女角

係 點會抽故事POOL咁痴線

今次0課抽到3隻5星 3隻4星 我會唔會俾人斬架?

講個笑話

一粒膠（非洲）

All in50呼符先中5星櫻 嚇死寶寶了

今次搭左飛機去歐洲 等你地冇得迫害我

仲話自己非洲

櫻件禮裝好靚

10抽中左芺蘭 同黑槍 中黑槍真係意外驚喜

唔講咁多 本人只信維護後即抽流
非同歐只係一線之差

Dr lee幾點抽

我十五抽爆死😭

第5單頭10抽終於出貨
前面出左月神同術狐，七隻四星
佢肯定有調狂階4星出貨率，7隻入面3隻狂階
封卡到泳裝先再開

15抽咁少 你既誠意淨係得咁多 緊係爆死啦

等左咁耐 終於都可以俾人清算

我應該食完飯就開 抽就等到有人先

等埋我 我要出街食個飯

一齊封

得啦

課長

B傻我有愛先會咁抽，平時最盡2單冇就算

有冇人買哂D音樂? 有幾個音樂唔夠素材買唔到

好想抽
係街更新唔到

玩完啦我陳小組上次福袋完寶四左，今次術狐都寶四埋

一更新完上post
全部歐洲人現形

又一個大佬

做左咁耐非洲人 今次做到歐洲人 仲唔現形迫害你地

寶2收工

歪夠未呀屌你老母

我未歐洲過呀!!!!!!!!!!!!!!!!

問題係我仲係失緊明

我都想寶2 點知歪到...

痴撚線

Strong hold到泳裝

又射左30抽咩都冇
點解點解白貞要咁對我

冇人放全+3果張禮裝

放左落孔明

未刷到你

其實用人地仇/裁職/學妹+5禮裝係咪最抵

唔一定

但係呢3個都可以全+5 除非你隊野要靠好友
咁樣唔係最抵咩?

係"全"coin+5
唔係所有coin都+5

EX階係All巧克力，我想要果隻係所有都有加成

冇野喇 我記錯野 有一隻COIN係全COIN
我記左做全部COIN都+5

拉二之後會唔會有PU池...？啱啱課左單抽唔到，猶豫緊要唔要繼續抽落去...

太耐冇玩情人節活動 今次又冇睇攻略片搞到記錯野

有

咁我唔課喇，等小莫同白槍繼續抽

加油

成日up

我全+3放左係ALL位梅林
睇下你見唔見到有

暫時單職+23，All+8，有冇巴打個比例有更好分配，借黎參考

頭先用到

金圈！！狂階！！

貝奧武夫

硬派武鬥家

Me too 不過茨木

芺蘭

好難砌 今次5星禮抽得2張 上次5星禮有4張
可以整到單職+30 但係打到難D既關就未必夠打/周回唔到

黑貞份巧克力等緊我

個倉可以擴到500了

更新完第一時間就擴左

更新送石即刻20抽出狂傻

業障又要重新計算

Strong hold 等水着

原來有石攞

奶光寶具有新語音

唔係好耐啦咩

係咩 我有一排冇用佢

用左2x符中到bx

我啱啱再10抽寶二了

清算名單

睇黎今日唔係吉日

歐洲人是需要燒毀的,5單先寶一既留名

你忍到手咩

咁忍呀
今日啲人咁歐

我黑人黎,叫你聽唔好抽你最後咪又係抽,惡魔的誘惑

羅馬子民

UMU

就黎變非洲的Berserker,對全體歐洲人2000%特攻

75抽先中

抽完卡，拿拿臨出返去爆肝

燒死啲歐洲人

燒,一個都不能少!

樓上個啲全部都係鬼

唔夠貝殼

賊喊捉賊

You都係

75抽先中都歐
頂盡亞洲人

唔過100抽=歐
For me

40抽爆死

計自己就十抽都係非

DR LEE開台未啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開住吹水先LO

究竟會唔會爆死

Dr. Lee財力無雙，爆條毛

賣寶2四星角係咪有兩粒金膠

yes

我全部下載完左先

而家60%

佢唔會有抽唔中,只會有課幾多既問題

我下載左成個鐘 成95%

今次下載得勁慢

82%

賣果陣唔係有提示咩

好期待你開台

89%

等U

番屋企睇

仲有幾耐先返到 等埋你？

Dr.lee 把聲咁正常嘅 好失望

你想咩聲

千里咪一樣

正常人把聲自然正常

咁講咩意思 我最正常個啲黎

1001

全部去左睇台

睇醫生被清算

清算歐狗之時已至

歐洲狗 DR狗

2單保3啦

今次名單要落重磅

醫生必需死 燒死D歐狗

非的幹不過歐的